和理塞目的係塞路，唔係送頭呀

出到來set rb，當引到曱甴出來，成條路都塞晒喇
點解仲唔走
見到手足中槍好心痛

心痛post就收嗲啦屌你

你覺得手足可以隨意犧牲？

我用最卑微嘅態度，求吓你哋

香港人，忍無可忍！

勿理分化狗mon po狗。

收皮啦屌

屌你老母落現場同手足講啦On9仔
現場撚會上連登咩冷氣軍師

我諗你應該係冇出到黎，set左rb唔夠3分鐘就拆左，你又知唔知
利申 一定係朋友轉發

屌你老母落場啦仆街
獲撚獲講心痛搞分化
話緊你呀 邊撚次唔係咁呀你

去第二個位再搞喇
對峙真係無用

痴線話心痛就可以屌
宜家邊L個搞分化

仆你個街 唔撚係第一次架喇你班人
獲撚獲用心痛之名搞分化叫人散
屌你老母得把口又唔撚出黎 有兄弟受傷就屈落叫人出黎既人度
係你D撚屌心痛狗唔撚出黎先搞到有人受傷啊
唔撚走? 因為等緊你出黎囉屌 心痛夠未啊 出黎啊仆街